記者可否戴gear？

可以 如果你既gear透明

佢地放緊TG，係TG呀，過期㗎
緊係要帶罩啦

有人問

記者可以戴。
全民記者。大家用部太空機太空卡開live喇！